好少去旅行 想問點解uber安全過的士?

uber正常唔係更加有機會遇到痴線司機咩 點解咁多人會推薦uber

有聯絡資料同埋紀錄
仲有講定個價錢唔會呃

唔一定去旅行, 就算係香港揾uber都好過揾dc9

Uber系統有record

與其話安全我會覺得係咩都清清楚楚囉
價錢一早知 唔驚佢兜路或者比人劏
至於話安全 我就覺得兩樣都無話邊樣特別安全